信報應既人好撚on9

我證明唔到有 但你亦證明唔到無 邊個on9自己睇

系 收到風你殺左人
我證明唔到有 但你都證明唔到無
邊個on9自己睇

系你老母

肩系系系

常識都知冇啦大哥，唔證明就係錯？有幾多野都證明唔到？